Whatsapp有個大陸妹搵我

應該係點數
點撚佢好